有冇人知del咗ac之後原本嘅isp email仲可唔可以開多個新ac?

唔可以

認真?

唔信你咪試一次囉

想重新做人都唔得

of cuz

去7仔買返張卡啦😁😁

可以咁bam人嚟做

緊係唔得

個個得咁ban來做咩

可以咁bam人嚟做乜

咁可以選擇bam唔bam email㗎嘛
自己申請del ac咪唔bam email囉…

你覺得admin好得閒慢慢同你分咩